[短故]我的醫生男友是個S

今天是五月三十一日，我們的拍拖紀念日。

三年前，二十歲的我還是個母胎Solo，於是下載了某交友軟件。雖說自己對姻緣不抱太大期望，卻被家人拉去佛堂拜了一整個下午，說對姻緣有幫助。就在離開佛堂的那天晚上，他與我matched了。

在網上聊了幾天迎來了第一次見面。他叫Joe，比我大十歲的內科醫生。見面之後，他牽起了我的手。我們一起看電影，燈光關掉以後，他親吻我的臉，用舌頭舔我的脖子，再把手放進我的雙乳。他高大的身軀與壯實身體的質感，我想把自己融入其中...就在這時，他在我耳邊輕說:要做好奴，知道嗎？

於是我回應他...
A 知道，主人
B 請你尊重點

A

B

我微聲回應: 知道，主人。我靠着Joe的肩膀，感覺有點太高，但很可靠。
我只要稍稍把頭移開，Joe就會用點微力，把我的頭按在他雇膀上，說: 靠着我，不要走遠。

c

gay post

電影過後，Joe和我到公園散步。
他在我耳邊輕聲說: 這附近有個停車場，要不我們在那麼開心一下...？
他的眼神充滿渴望，而我卻惴慄不安。
身為母胎Solo的我，內心仍有一種「失節事大」的傳統觀念。但是他有男人的需求，我是不是要為他着想呢？

A: 主人，我甚麼都聽你的
B: 我們才剛剛開始交往，可以給我一些時間嗎？

Joe的步伐急速，穿上十厘米高跟鞋的我跟不上他的節奏，氣喘喘的我在他背後默默跟隨。
忽然之間，大汗淋漓的他回過頭說:
我忘了停車場在甚麼方向，找不到停車場。現在人不多了，公園應該沒有CCTV的，如果你不介意的話...
他鼻子上的小水珠緩緩滑到他的人中、嘴唇，這時侯他吻上了我的唇。我的手抱着他，順着他的腰，摸向他的大腿。

就在這時侯，我伸手摸向他的口袋，發現了一個鐵造的圓形物體，還有另外一個。
天吶！是口銬！我假裝沒事，決定...

A拔腿就跑
B 靜觀其變

Joe的步伐急速，穿上十厘米高跟鞋的我跟不上他的節奏，氣喘喘的我在他背後默默跟隨。
忽然之間，大汗淋漓的他回過頭說:
我忘了停車場在甚麼方向，找不到停車場。現在人不多了，公園應該沒有CCTV的，如果你不介意的話...
他鼻子上的小水珠緩緩滑到他的人中、嘴唇，這時侯他吻上了我的唇。我的手抱着他，順着他的腰，摸向他的大腿。

就在這時侯，我伸手摸向他的口袋，發現了一個鐵造的圓形物體，還有另外一個。
天吶！是手銬！我假裝沒事，決定...

A拔腿就跑
B 靜觀其變

我沒有及時把Joe推開，只是說:
都這麼晚了，我還是回家好了。
他沒有一絲不悅，溫柔地說過再見就往相反方向離開。
我想了想，身為一個女性不應該太隨便啊...要把重要的東西留給未來的老公。

思考使人疲憊，我無法再作任何決定。這時間，我收到Joe的訊息:

我們分手吧。

這時侯我選擇:
A已讀不回
B 致電給他

白花油巴經常出沒喺講故台

點解咁多人 記得我嘅

bb

留個名先

我致電給Joe,電話卻接不通。
就這樣等候了兩星期。
完全失聯的他，在空氣中消失。

現代人的感情如此脆弱，
按一下「封鎖」，對方就從生命中消失。
我在心裏思前想後，到底...
因為他是醫生，我才對他念念不忘嗎？
感情的根本只是虛榮？
甚麼是喜歡，我可以為愛走到甚麼地步？
再繼續走下去，只怕午夜夢徊，已是萬劫不復。
也許失去，未嘗不是好事。

如往常一樣，我過着平淡無味的實習生涯，像隻毫不起眼的小螻蟻，每天穿梭在實習與上課之中。

然而我沒想到，在下班前竟收到久違的訊息。
「今晚，在Y酒店等你，我已訂了房間。J」

苦苦等到下課，學生永遠不會知道，老師對下課的渴望永遠不比學生低。我早已魂遊太虛，後悔着今天沒有帶化妝包出門...
「老師再見，明天見！」學生一個個放監似的跑出他們的「牢獄」。
「再見！」我說道，摸摸其中一位小胖子的頭。
終於，班上只剩下一位安靜得過份的女學生。
「薇薇，校巴在等你們了，快收拾書包吧！」我說。
「老師，我的肚子...肚子好痛。」瘦小的她五官糾成一團，表情痛苦地說道。

我於是
A 跑到教員室通知上司
B 把女學生送上校巴 ，趕回家化妝

「薇薇，老師幫你收拾書包！來，不要害怕，我帶你到醫院。」我說道，收拾書包後想伸手抱瘦弱的她，她卻把我一手推開。
「啊！不要！」
「不！不要碰我！你走開！」薇薇大哮，拿起桌上的剪刀指向我。
「薇薇乖，冷靜點！老師是想幫你的。」我試圖把剪刀拿掉，急速地一手抓緊她的手腕。
剪刀隨即倒地 ，她哭着說：「我的手，好痛⋯」
感到抱歉又不知所措的我，拉起她寬鬆的毛衣，發現一道又一道傷痕。有血紅色的，也有瘀黑色的；有新傷、也有舊傷口。
「這⋯」她說「老師，求你不要告訴任何人。我⋯我是不可以去醫院的，我的傷會被人發現的，那麼⋯爸爸就會被抓走了。」
她再次拿起地上的剪刀，以死要脅。
「要是爸爸被抓走了，我就沒有家了。」
因為這句說話，我選擇了讓她走。
—

我躺在Y酒店的床上，看着Joe正在洗澡的背影。
Y酒店的浴室沒有門，只有一道半透明的浴簾。

我準備好了
不會痛的
很快就過了
都甚麼年代了...
即使不停洗自己的腦，「失節事大」四個大字一早已經刻在我心中，如果不是處女，我甚麼都不是了。
轉眼間，Joe已經洗好澡，唱着歌在抹身上的水珠。
「Joe，我下了個決定，我怕反而會害了那個小女生...」我把今天發生的事一五一十告訴Joe。
「告訴你上司吧，這樣出了問題，定必怪到你頭上。不要婦人之仁，你這個笨蛋。」Joe說。
Joe脫掉上衣，他身上出現如那個小女生般，一道一道大小不一的舊傷疤。

成日見到你留言

揀 A 同B好似無分別
因為最後 都係 無幫到個女仔
都係俾佢走咗

未完待續 多謝支持
命運中有大大小小不同的選擇，通往的結局是不是一樣，我想七分由天，三分由人吧。

樓主 出文呀

痴線連續有幾個睇開嘅故都見到你催文

咁都俾你發現咗
一次過催哂 唔使麻煩

「告訴你上司吧，這樣出了問題，定必怪到你頭上。不要婦人之仁，你這個笨蛋。」Joe以一張大人教道小朋友的嘴臉說。
Joe脫掉上衣，他身上出現如那個小女生般，一道一道大小不一的舊傷疤。
以Joe自尊心強的個性，如果他不親自提起傷疤的由來，主動問起可能會引致他的不悅。
我假裝看不見這個傷疤，用力地擁抱着他。
「來！跪下！」他像軍人一樣的口吻說。
他坐在床邊，我跪在床下幫他脫掉寬鬆印有藍色花紋的四角褲。

「小Joe」是我第一次親眼看見的男性下體，不計小時侯跟爸爸入男廁的話。
沒想到是這個樣子的。
身為乖乖女的我，連成人動物片都沒有看過。
沒有多餘的考慮時間，他已經火熱得像一頭獅子，充滿獸性。
至於我，一瞬間就出了一身冷汗，同時感到害怕多於快樂。
「快點，來！」他張開雙腿。
我嘗試慢慢含着他的下體，但口感並不特別好，甚至有點想吐。
「深點，更深入點。小心你的牙！」他按着我的頭和脖子，要我進入到更深的位置。
當一頂到喉嚨的深處，我忍不住跑到廁所吐。
在廁所吐完以後，我決定...

A衝到房門跑掉
B留在廁所

留名

留在窄小浴室的我，獨自對着純白色的磚牆。
想了良久。
磚牆間的裂痕好像向我步步逼近。
我已經不再純白。
但是，絕對不能失去他。
他想把白玫瑰變成紅玫瑰，既然他要的不是「床前明月光」，那麼就必須成為他的紅玫瑰，他的「硃砂痣」。

我步出浴室，任由他脫開我的衣服。
任憑他使我痛苦⋯
... ...

剛才的二十分鐘，我聽從了Joe的一切要求，歡愉後的他轉頭而去，留下我一個人。
其實歡愉的只有他。
我拖著疲倦的身軀步出酒店，買了幾樽啤酒。
某程度上，這是一場輸不起的試探。
用我的身軀，去試探他是不是騙子。
要是今天以後他從此消失，
這場All-in就徹底虧蝕。

「妹妹，我們不是約了今晚吃飯嗎？(笑臉)你到哪了？」
—哥傳來的簡訊

文？

等左好耐啦快d出啦樓主

在尖沙咀漆咸道的小酒吧，我又點了一杯馬格利特。
坐在酒吧偏高的椅子，我下體的疼痛感還沒有退去，有種被拉扯似的痛感。我拉了拉裙子，深怕還會流血。

「你剛才已經喝酒了，別點太多了！」
哥則點了一杯無酒精特飲。
對酒精過敏的哥，一副兇神惡殺的樣子卻滴酒不沾，常常顯得很滑稽。
「你管我的。」我說。
一直以來，在哥面前都能做最真實的自己，不像對男朋友似的要唯命是從 。

***
小酒吧的氣氛有點blue,播放着 cigarette after sex的歌。
一口氣喝了半杯「酒」的哥，不知怎的總是憤世嫉俗。他從小就出來工作，為了養活家人向生活低頭，卻是一頭沒有百樂的千里馬。
這個香港，缺的不只是生活空間，也不是人才，缺的是上流空間⋯⋯
「你說點話吧，告訴哥不開心的原因，哥替你出頭。」兇神惡殺的他，有着一顆溫柔又敏感的心。
我笑而不語，說：「你呢？那麼你又為何不快樂？」
我知道每次我這樣問，哥總會說出很多對香港政府、不公社會以及自身經歷的不滿。
對比起成為被安慰者，我更喜歡飾演聆聽別人的支持者。
或許，我害怕被了解，也害怕會有人走進我的心。

***
聊天到凌晨，街上的人都帶點醉意。
哥陪伴帶點醉意的我搭地鐵回家，其實他比我更需要陪伴。
他讓我企在角落靠着玻璃的位置。我打開電話，是Joe十多個的未讀訊息：
「臭雞，你帶着我的子孫，跑去跟別的男人約會了？」
「臭雞，你的片子還在我這裡，膽子真大。」
我馬上鎖上手機屏幕，深怕哥看到Joe的訊息，卻發現哥早已瞪着我的手機屏幕。

出文呀

我來到Joe家樓下，沒有密碼不能進去大廈平台。
實際上我並不知道他住在那一座，
他不願我知道他家單位的準確位置。
「嗨！你在這。」Joe穿着長褲和拖鞋下樓接我。
我沉默不語，靜靜跟着他的步伐，走進光線昏暗的停車場。
「我們⋯不是要上你家嗎？」我輕聲說。
「你以為這麼快就會讓你上來我家嗎？」Joe說。「剛剛跟你一起的男人是誰？」
我心裡沉了一下，把第一次給了他，他卻對我甚有保留。
雖說愛情並不是付出多少就得到多少的。
男人得到自己所需前用盡努力，許下不能實現的承諾，把自己演得像情聖。
女人因愛而性，卻在男人得到所需後深怕自己沒有價值得像空的啤酒瓶，患得患失。
女人啊，天生就是被動的角色嗎？
他不知道他進入我身體以後，身體就不屬於自己的了。
「那個是我的朋友，就只是純友誼。」
「你知道他喜歡你。」Joe一語道破，隨手解開我上衣的拉鍊。

靠北！沒想到，他真的有膽在公眾地方幹這種事。
「你停手！」我說。「這裡是停車場！有CCTV！」
「角度拍不到臉，沒關係吧⋯」他的手伸進我的胸圍。「來！跪下！幫我口！」他嚴肅着臉。

我假裝順他的意思，按他的心意服事他。
等待他閉上眼睛一臉舒服時，趕快用牙咬住他雪白的大腿。
Joe呆住了，望向我，不發一言。
「I am not yours slave, Joe!」我退後一步說。「女人不是男人的玩物！更不是你的私人玩具！你只是把我當object，曾經有一刻想過我感受嗎？你想過我會痛會難受的嗎？你的快樂只是建築在我痛苦之上啊！」
Joe仍然柺住，傻傻的望向我。
我望住這隻魔鬼，忽然覺得他像個小孩。

「你走吧，我放生你。」Joe冷冷地說，摸了摸大腿上的牙印。

這次之後，我半年沒有見過Joe了，也沒仼何聯絡。只是偶然睡前會想着他白淨的皮膚和若隱若現的胸肌，假裝他在抱着我睡。

二零一八年 一月
沒有Joe的生活已過了半年多。
我們沒有說過分手，只是沒聯繫而已
左手牽右手，總能自己走。
哥想在這段時間陪伴我，但是自從Joe說過哥暗戀我以後，我每次見到哥都覺得很嘔心。
這樣說是有點壞，但我想像不到別的詞代替這種嘔心感。
我知道哥很愛我，對我很貼心，事無大小都如是，至少他一定比Joe愛我。
但是愛情就是這樣，沒感覺的人逼近，就像小時候交功課的壓力感。彼此都辛苦。

除此之外，學校看好我的實習表現，另一方面缺人，於是請我擔任美術科的part time老師。
雖說我不是美術系的，也不會畫畫。
然而，誤人子弟的，本來就一街都是，多我一個不多。
於是我開展了一邊上班，一邊上學的日子。

學校裡最令我擔憂的是弱小的女生薇薇。
她請病假的日子比上課的要多。
我曾經跟位高權重的彭主任說起懷疑家暴，
彭主任說會着手跟進，
薇薇上學的日子卻越來越少。

我鼓起勇氣到學生薇薇的家家訪。
意想不到的是，薇薇竟然和Joe住在同一高級大廈。
薇薇瘦弱的樣衣，本以為是貧窮家庭的孩子。
我走到一座的5B室，按了門鈴。
等了良久，也沒回應。
「屌！...」打開門的是一個滿口髒話的中年女人。
「我是薇薇的老師，因為見她很久沒有上學了，所以⋯」
肥女人關上門，我隱約聽到薇薇的聲音，但她邊哭邊說，我聽不清楚她說甚麼話。
我狂按門鈴，肥女人卻不回應。

「走吧，你沒有權擅自進入別的量位！這位女士，你再這樣我要報警了。」熟悉的男聲說，並把我拉走。
「為什麼都不找我，快一年了。」他說。
「你也沒找我。」我說。
Joe立馬親上我的嘴，大力咬緊，並牽我到他的家。
原來被他虐的感覺，是如此美好的。

文呢

加甜thx

棄左故？

大家等等我！

請你再給我多一點點時間

文呢？!

Joe咬緊我的舌頭，他像瘋了一樣舔我的下體。
「不要⋯不要。」我說。
「做好奴，快點！幫我口！」他說。
我沒有很討厭他命令般的語氣，只擔心等會下體的劇痛。
做愛的痛是打針的一百般，他說因為我太緊了。
我怕痛，更怕付出的代價大，換來的只是一個壞男人。
我不敢問「你會對我負責任，會想娶我嗎？」之類的話，我害怕他會以無情作回答。
「來，躺在床上雙腳張開。」Joe指示，我服從。
「我說張開！你不合作是搞甚麼？」Joe大力分開我的雙腿，雙腿快成150度。
我望着Joe滿頭大汗及濕透的白T，伸手幫他脫衣服。
「不要動！你這個死臭雞」
Joe用雙手扣住我的脖子。

「啊！—好痛。」
Joe以十秒時間就進入到深處，那種拉扯的痛感就像被充電插頭插入下體一樣。
這種痛比第一次還要強烈。
Joe並沒有放過我，用力拉我的臉。
「啊⋯⋯啊⋯⋯主人我不行了。」我求救。
「你以為我會放過你？臭雞！壞女人！」
⋯⋯
過了十多分鐘，Joe跑了去廁所洗澡，我在等。
他說不想與我一起洗澡，大概是不想我問起他滿身疤痕的事。
好奇之下我翻了翻他的抽屜，發現了上次的手扣、紙巾、貨幣和一些相片。
相片中是他大約六歲的相片，還有他爸媽在左右。
Joe與父母已經沒聯繫了，他小學時期一直留學海外，與父母分隔兩地，關係疏離。
奇怪的地方是我與他媽長得有幾分像，髮型、感覺都很相似。

⋯⋯
我穿上了他的大襯衫，感覺很甜。
在停車場入口，我見到一架熟悉的保時捷。
果然，車上的是彭主任！原來彭主任也是住這𥚃的。

我們開展了幾個月的同居生活，已經無法離開對方的身體。
「彭主任？」我與彭主任在同時等電梯，他向我這個下屬點了點頭。
氣氛有點尷尬，我有想過好不好假裝去開信箱。
以前有跟他說過家境清貧，卻住在這高級公寓，他不以為我在說謊吧？
彭主任按五樓，我按六樓。
出電梯後，他跟我say bye並向右走。

「右邊是A-C的大量位吧！真富有。聽講主任月入七萬以上，我將來也這樣有錢就好啦。」我對Joe說。
「還好吧，沒我有錢。」Joe說，玩弄着我的頭髮。
「等了你半天了。幫我口吧，來！十級緊火。」Joe邊用聽筒假裝在聽我的心跳，實際在摸我的胸。
他的醫生聽筒上夾了我送他的磁石老虎公仔。

完事以後，他在洗澡。
我習慣性地翻了翻他的抽屜，發現了一張老人院的卡片，貼了一張memo紙寫着：今個月未過數俾吳秀芳，買老婆餅、蛋餅、叉燒。
出於好奇，我好想更了解Joe，這會是他的家人嗎？
...
「我來搵吳秀芳婆婆的，我係佢孫女。」我在老人院的入口說。
「你好生面口喎呀妹⋯⋯」啊姐一面說，一面打開柵欄放我進去。
柵欄是為了防止老人家偷走。
老人院的房間有尿和糞的味道。
吳秀芳住於最大的獨立房，價格也是最貴的。
「吳婆婆你好，我是Joe的女友，你孫仔叫我買這些老婆餅給你食。」我緊張地說。
「佢有無叫你帶錢比我？」婆婆說。
「我⋯」銀包只有三百塊，我伸手給了她。
「這麼少，都不夠我用一星期。」婆婆說。「我是Joe的媽媽，不是他婆婆。你是他女朋友？」
吳秀芳看似有七十多歲，雙腿行動不便。
我媽才五十，對比之下，Joe媽媽的年紀有把我嚇到。

為了取悅吳秀芳，我去櫃員機按了一千元給她。
聊了半天看她情緒不錯，我問：「Joe出國前後，是發生了甚麼事嗎？看他身體都受過傷。」

文呢!

係米棄左文

為了取悅吳秀芳，我去櫃員機按了一千元給她。
聊了半天看她情緒不錯，我問：「Joe出國前後，是發生了甚麼事嗎？看他身體都受過傷。」
「阿仔細細個就送左去外國讀書，佢住係宿舍度。」吳秀芳停了一會，低頭數錢。「只有幾張銀紙，你就想知咁多?」
「我轉頭再去櫃員機拿錢，你要多少都可以。但請你告訴我Joe的事情吧。」我着急地說，心想吳秀芳真是貪得無厭。
「那時候我老公同我係香港做生意，阿仔自己飛美國讀書。係佢岩岩升中學果時，有日佢打長途電話比我，喊住口話宿舍有個外國仔對佢做左唔禮貌的行為。但小朋友嘅野我同老公諗住唔會出咩大事…讀得貴族學校嘅小朋友都好純品。」吳秀芳轉動着金戒指。「後黎阿仔升高中之後有次入左醫院，原來同幾個外國仔打架，又唔夠人打。唉，都叫左佢唔夠人打就唔好咁要面啦！」
「唔禮貌的行為…我想問…是指?」我說。
「佢話係rape，但果時仲細個，我地覺得小朋友想引人注意同唔想留係外國講大話者。」

吳秀芳的話語入面豪無感情，難怪Joe說這個母親有等於無。
「唔怕同你講埋，我老公後黎生意失敗重病過左身。阿仔同我果幾年真係窮到褲穿洞。我咁辛苦供阿仔讀書咁多年，花左幾百萬甚至成千萬，到頭黎佢送我入老人院。你話啦，佢有幾不孝！無我地，佢點會做到醫生啊…」吳秀芳滿口怨恨，似乎不吐不快。
我再給了她一些錢就離開滿是屎尿味道的老人院，我離開的時間，有個老伯尾隨着我，想在開啟柵欄之後偷走出去。
…
我回家以後馬上洗澡，害怕Joe知道我到過老人院。
「小奴。」沒想到我一回家，Joe就把我抱緊。
「阿！」Joe一個反手用手扣鎖住了我。
他一面笑，一面拿着打火機向我走近。
我撲倒在床上。

係文呀

「Joe,可以停止一下嗎？」我拿走打火機。
「唉？你不是乖小奴了？」Joe不悅。
我扣上他打開的衣鏤。
「你小時候是被強暴過嗎？」我鼓起勇氣問。
Joe睜大眼睛，沒有回答甚麼。
我們經歷了無言以對的一個晚上。
...
⼀覺醒來，已經七時，Joe不知道去了哪。
我咬着亞麻籽麵包，頭髮也沒整理好就趕去上班。
「咔⋯咔⋯」
門鎖壞了嗎？怎麼了？
我繼續嘗試打開門，但無法成功。
Joe在哪？我需要他救我！
電話呢？不是在床邊的嗎？怎麼我的電話也失蹤了。

「小奴你太壞了
做錯事就要罰
等我回家解決你。」
雪櫃磁石夾着這樣一張紙條。

我是恐懼，但沒有後悔。
如果讓我從頭選擇，我也會選擇Joe。
他是曾經被受傷害的角色，以為轉變為傷害人的角色，就能不再受傷害。
那是他保護自己的方式。
而他傷害的，就是自願被他傷害的我。

... ...
「我回家了。」
過了三天Joe終於回來了。
Joe的表情異常冷靜，手上拿了兩個飯盒。
見到他，我不再是興奮，第一反應是恐懼。
我們像平時一樣，坐在飯廳食飯。
屋內安靜得只聽見車聲，隔離鄰居的煮飯聲。

「我食飽了。」我說，走到書房備課。
他的腳步聲一步一步走近，彎下腰。我別過臉，偷瞄到雪白的手上拿着手扣和皮帶。
「啊！」他從後把我的手鎖在椅子上。
「死八婆！今晚玩死你。」他用皮帶，一下一下，鞭打在我的大腿上。
那雙眼睛，就像狼一樣。
他直接抬起椅子，把我帶到廚房，隨即打開煮食爐。
他把火扭到最大。
「你想怎樣⋯救你⋯救你不要。」我說。「對不起，主人，我錯了，救你不要。」

「主人喔，不如你先解開我的手扣，小奴幫你含服事你。」
他解開我的手扣，火一直在燒。
我脫下他的褲子，等待他閉上眼睛。
他一定會閉上眼睛的。
剛才他回來的時候，我並沒有把門鎖上，只是掩住。
向上，向下，收起牙齒，頂着喉嚨，火在燒。
我把音樂調到最大聲。
「舒服⋯」Joe說着，並閉上眼晴。
我趕快把被火燒旺的煎鍋，鍋底放到Joe沒穿褲子的大腿上。
唯一的目標就是跑到門、樓梯、我的家、我的未來、我的夢想。
我曾經是一個有夢想有熱情的人，從甚麼時候開始，我變成了一個男人的奴隸。
他的喜怒哀樂掌握了我的整個人生，甚至生死。

我衝出門口，沒有轉頭望向痛苦的他，只聽到喇叭播着很吵耳的進行曲。
不要回頭，回頭就沒有人生。
我先跑到樓上，再從樓上坐電梯下去停車場，從停車場走到別的座數，再出大門，這樣Joe就難把我找到。
我心急如焚地快步走到停車場。
「Miss Choi?」鼓主任的車停在我面前。
「彭主任⋯」見到認識的人，我的眼睛不自覺地流出。「彭主任，你可以載我一程嗎？」
上了彭主任的車，我的心安定下來，發現自己素顏又穿着睡衣狼狽的模樣尷尬得很。
「Are you okay ？見你幾天沒上班，又聯絡不到你，學校很擔心。」彭主任說，遞給我一張紙巾。
「對不起，我發生了一些事。十分抱歉。之後不會有一樣的情況了，你放心。」
「那就好了。沒事，學校不會追究責任。我只是擔心你的情況而已。」彭主任溫柔地說。
他車上放着一家三口的照片，溫馨得很。
別人簡單得到的幸福，怎樣我千辛萬苦用盡全力，幸福仍然像沙一樣在我指縫流走。

joe

彭主任的全家幅中他老婆胖胖嘟嘟的，一臉福相，很面熟卻想不起來甚麼時候見過。
下車了以後，彭主任追出來跟着我。
「你⋯是經歷了甚麼嗎？我見你剛剛衣衫襤褸又驚慌恐懼的樣子⋯」彭主任問。
我把與Joe的事情從頭到尾地告訴了他。可能因為內心的恐懼超出了負荷，一向口密的我在這一刻竟如實相告。
「有甚麼需要都可以搵我，無論公定私事，幫得我都會幫。」彭主任一向都深受學生歡迎，我想是因為熱情又穩重的個性使然吧。
「彭主任，今天很感謝你。我很累，要先回家了。」

二零一八年 十月

上次事情之後，我已好一段日子沒有見過Joe。
一直念念不忘，不知道他的腿是否傷得很重...
對他的恐懼和想念並存。偶爾翻開手機相冊見到我們的合照，我還是會牽起一絲恐懼，恐懼中又帶點不捨。我怕他，我愛他——這頭受傷又帶攻擊性的野獸。

這段時間有好幾次工作上的失誤，最嚴重的是考試卷的分數出了錯，幸好彭主任維護我並及時作出糾正，不然就可能被開除了。

Joe媽媽所住的老人院，被新聞揭發虐待老人。除非定期給予現金款項滿足老人院的姑娘，否則就會被除去衣服放在天台等好幾個小時才能洗澡，大小便也沒人會幫忙清理。唉！我後悔沒有多給Joe媽媽一些現金，她那張臉，在我腦中從貪得無厭變成可憐兮兮。為世所迫的情況，在功利現實的社會，任何地方都一樣。

「我找吳秀芳婆婆的。」姑娘面無表情地打開鐵柵，有位光頭老伯想逃出去，被姑娘用力推開。
老伯呆若木雞地坐在門口，等待另一個逃出的機會。
似曾相識，我覺得老伯很像我，像被Joe強逼關在家裏沒有自由的我，不放過任何一個逃出新天的機會。
我納悶為何這間虐待老人的老人院不用背負任何法律責任。
走到吳秀芳的房子，吳秀芳正在收拾衣物放入大紅白藍膠袋。
旁邊的Joe不耐煩地坐在木遙椅，使用着iPad。
我見狀，放輕腳步倒後走。
他是我這輩子最敵不過的男人，走為上策。

「菜菜！站住。」Joe說。
糟糕！我已經有心理準備會被細心聰敏的Joe發現⋯不知所措的我只好頭也不回拔腿就跑。

「嘭！—」我回過頭來，Joe倒在老人院中心位置的磚地上，引起了老人們的注目。
「你怎麼了⋯」我走到他身邊，卻不敢走太近。
「還不是因為你⋯我現在的腿，跑不動了。」Joe說，細看之下他的臉色蒼白，掛着深深的眼圈。
我不想碰他，但還是扶起了他。
「唉，你來了就對了。醫院有急Call。你代我送吳秀芳到另一間老人院，地址我wtsapp你。不得拒絕！⋯記住！你欠我的，我要你慢慢還。」Joe一臉怒氣地說。但我注意到的，還是他蒼白的臉，而不是他憤怒的表情。

送吳秀芳到新老人院的翌日，Joe以傷人罪要脅我上他家。我拒絕了他見面的要求，只答應他通電話。

「是這樣的⋯你之前說過上司彭主任住同一座的五樓A-C單位，而你的學生微微住在同一層。咳...咳...那時我就覺得太過巧合，事有蹊蹺⋯於是我用了一些方法，得到他們樓層的CCTV。發現微微跟彭主任住同一單位，甚至是彭主任的女兒。」Joe說。
「不可能，我看過彭主任的全家幅，他有的是兒子，不是女兒。」但我想了想，他老婆的臉，的確和薇薇家趕走我的肥婆好像同一個人，只是相片中更年輕和較為清瘦。(由嬰兒肥變成嚴重超重)
「咳⋯總之事情不單純，你自己要小心。另外，彭主任不是每天都會回到這個單位，一星期大約有三天會不回來。你說有男生，那個單位沒有小男生居住。」Joe沙啞的聲音說。「我今晚oncall，聽朝再聯絡你。」
「小心身體，我等你電話。」情不自禁之下，我又忍不住這樣回應Joe，像我還是他女友似的。

母胎solo
見到就唔想睇

文

巴打究竟你追緊幾多個故到到都見到你

好多
咁記得我嘅

唔係得我一個次次追故都見到你pish

你個名咁特別 點解我冇印象嘅
睇咩故呀

呢個post #27
臭雞？唔記得 同步睇得太多
因為我唔係成日pish

臭雞 我冇睇過
臭桃我就有睇

做cdrom

小奈

多謝大家支持

咁文呢

仍然愛他，仍然怕他，但是未曾恨過他。
每每以為跟Joe已經過去，卻不想跟別人談戀愛。
要重新適應一個人，再磨合、互相了解⋯原來我已經沒有這份耐性。
不是Joe，又有何用？
有誰能比我們更懂對方？
本以為自己可以理智抽離，全身而退。
卻忘記感情是如此的不可理喻。

只是我害怕...
沒有肉體關係，你會不會就離開我？
是因為我任你魚肉，你才選擇我嗎？
別的戀人都看起來幸福美滿，
就我一直活在恐懼與甜蜜之間，假裝很好。

自願跳入深淵，因為在深淵的是我所愛的人。
洪水來到，就任由它把我們淹死；
冰雹來到，就抱緊彼此冰冷結霜。
我不怕末日審判，我只怕失去你。
讓我們這對罪人，於罪惡中抱緊。

「洗唔洗載埋你翻屋企啊？」彭主任說。
「噢！那就麻煩你了。你在地鐵站放下我就可以了。」我說，上了彭主任的車。
由於彭主任知道我和Joe的事情，所以要是他知道我又去Joe的家，他應該會阻止吧，所以我寧願自己坐地鐵好了。
彭主任對我照顧有加，最近獲選了最受歡迎教師獎，深受師生歡迎。Joe說要我對彭主任多加提防，以Joe的性格，並不是會無中生有的那種人，更何況他說有證據在手呢。但另一個可能性是Joe知道我與彭主任關係密切，出於嫉恨而誣衊無辜的彭主任。

「彭主任，薇薇好像很久沒有上學了？我想學校應該有責任去跟進，你說是嗎？」我說。
「這事你好像已經說過好幾次了。」彭主任語氣冷淡，半晌，他又說：「放心吧！學校一直在跟進這事情。每一個學生，都像我們的親生兒女一樣重要。新入職的教師，果然很有熱誠呢！」
靜默了一會，我在地鐵站下了車。我下車的一瞬，彭主任以奇怪的眼神看着我。

又踏進了這個家，心有餘悸的感覺像無形的線一樣繞住我的全身。

「過來！」Joe說，一手把我抬起到沙發。
「你不是說⋯要我來是為了給我看證據嗎？」我說。
Joe打開MAC book，他開啟了一個相片檔。
是他腳傷的相片，我看了一眼就別過臉。
「對不起⋯」
「你不是一個好奴，八婆！」Joe掌摑我的臉，力氣不算大，我想往門外逃之際，他把我壓在沙發上。
「咳咳⋯這次你走不了！」Joe壓在我的身體上，滿臉通紅，滿頭大汗的樣子。
從他猛獸一樣的雙眼看得出來，這晚的我十之有九我可能被他煎皮拆骨。
「救救你，要不我先幫你含吧！主人。」
「誰還會相信你？八婆你想走掉？沒可能了。」Joe說，粗魯地撕開我的白色連身裙。
「對不起，主人⋯就只有一個要求，希望你輕力些。」
下體撕裂的那種痛，身體最敏感的一塊被不溫柔對待的痛，仍然記憶猶新。
然而Joe從未對我的痛，有過一絲同情或憐憫，只視為理所當然。
不同的是，以往的痛楚是出於愛而自願承受，這次是被迫。

#90 修訂

又踏進了這個家，心有餘悸的感覺像無形的線一樣繞住我的全身。

「過來！」Joe說，一手把我抬起到沙發。
「你不是說⋯要我來是為了給我看證據嗎？」我說。
Joe打開MAC book，他開啟了一個相片檔。
是他腳傷的相片，我看了一眼就別過臉。
「對不起⋯」
「你不是一個好奴，八婆！」Joe掌摑我的臉，力氣不算大，我想往門外逃之際，他把我壓在沙發上。
「咳咳⋯這次你走不了！」Joe壓在我的身體上，滿臉通紅，滿頭大汗的樣子。
從他猛獸一樣的雙眼看得出來，這晚的我十之有九我可能被他煎皮拆骨。
「求求你，要不我先幫你含吧！主人。」我只希望爭取一線生機。
「誰還會相信你？八婆你想走掉？沒可能了。」Joe說，快手又粗魯地撕開我的白色連身裙。
「對不起，主人⋯我就只有一個要求，希望你輕力些。」
Joe沒有理會我的請求，習慣性地用消毒酒精消毒我的全身。
下體撕裂的那種痛，身體最敏感的一塊被不溫柔對待的痛，仍然記憶猶新。
然而Joe從未對我的痛，有過一絲同情或憐憫，只視為理所當然。一開始單純地希望以身體換愛，結果只收獲了難以承受的痛楚，身心俱疲。

Joe脫掉他的褲子，想要強硬把他的下體塞進我的體內。
我用手擋住他的下體，同時不讓他張開我的雙腿。
男人從生理上就是主動入侵者，女人從生理結構上，某程度只能處於被動。
到底是為甚麼？從哪個人哪個年代開始，女人的一片膜會與品性單純、純潔劃上等號。
明明純潔是內在質素，為甚麼要以外的身體特徵去判斷？
可笑的是，女人無論是渴望被入侵、拒絕被入侵、等待被入侵、或是主動要求被入侵，都會被世人所批判。
由始至終，Joe都是我身心的入侵者，而我只是他的奴隸。以為我交身會換來他交心，是多麼幼稚的想法。

「不用求我了！我要你痛到哇哇叫！張開腿，快點！」Joe強行打開我的雙腿。
我不甘示弱，順手拿起水樽攻擊他。
Joe的臉比剛才更通紅，發出強烈的氣喘聲。
他的力氣沒有剛才大，大家都疲倦而不退讓。
已經僵持了一會，我自知力氣不及Joe，只能以防守的狀態苦苦堅持。
他的力氣則慢慢減弱。
「咳⋯咳⋯」Joe的眼神變得渙散，用力握住我雙腿的手也鬆開了。
幾秒間，Joe 昏倒在我身上，一動不動。
他的身體緊貼着我，他好燙，心跳好快。
我摸了摸他滿是汗水的脖子。
「這麼燙不會是發燒了嗎？」我心想，這個時候不能再一次拋下他逃跑吧。
我趕快移開他的身體，終於獲得自由鬆了一口氣。
看着他一臉難受，滿臉冷汗的樣子，還是不忍心就這樣跑掉。

內科醫生係 HA 定私人?
好大分別。

爛尾喎

等等

乖乖等 你哋不要棄故喔